1999出世比人叫90後簡直慘過做雞

1999出世比人叫90後簡直悲劇
感覺老撚左十年，又做唔撚到千嬉人
90年代年頭出世特別係1990年1月出世果d 就爽撚到仆街

死大陸西發明d 咁既字眼

有幾爽?

我會係95到斬一斬
叫95後 95前

利申 05後

1999-12-31出生上世紀人
2000-01-01今世紀人

Sorry 我係95 後 冇你呢種感覺

宜家比人叫90後撚失禮你咩

叫00前

姐係表示做雞會開心d

好過叫00後
通常00後都係弱智

分做97前同97後好冇
有冇感覺後生啲

2000年計90定00

咁多p牌假膠

益左你

00「后」

00
利申:00

我都00 00年

你2000年出世都係1990後都係90後

做雞啦你

有乜撚野問題

走開啦
大和解咗成個幾月啦
班大人唔敢罷工果時都係靠00後出黎